915 黨鐵又晨早落閘冇車過海，可以點應對？

其實機會好撚高．

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

搭巴士囉
夠膽咪星期日全封地鐵同巴士
我地繼續文宣屌政府影響經濟
再唔係遍地開花

唔好多，就當一百萬，巴士邊夠？

Get up at 6:00 and take bus to Hong Kong Island.
Have breakfast in Hong Kong Island.

This is not a problem. The problem is whether you really want to go.

學5樓咁講
早d到港島購物
佢夠膽就6am開始封
之前一直都係提早兩個鐘左右封站

The point is people should be alerted/warned about it before it is too late.

問題係黨鐵高層一個命令，下面Ｄ人好快可以應變到．
一百萬人各有自己 day plan 同 peer group，黨鐵有乜依郁由消息，散播，核實，peer間再約 .... 隨時搞到天黑都未掂．
趁有時間，要做定Ｄ討論，攞定Ｄ共識，務求低成本，大效果，唔好亂．